認真講一句，其實而家啲活動有冇完整嘅組織同部置

。

好想一個明確啲嘅指示 而家好多唔同意見 唔知跟得邊個好